TSLA真係早買早享受

遲買貴幾舊。。。

我係TS撚

不斷加持TSLA

咩事爆升

一陣再入

慘在之前入得唔夠多

400尾坐上黎 640食哂 一個月都唔洗

380 人生注左

嬴左幾皮

相信TESLA會帶我上太空
有突師奶 唔驚!!!!!

正

645夠啦

仲夠唔夠膽入

見親財經版有post就差唔多...

又黎啊我求下大家放過佢啦

錯過了

1000了

準備沽得

又差唔多 多謝訊號

9xx 沽

3xx買

衝返上千

度度都封城，仲有幾多人買車

有無人貼倉比我j下

盤前690
今晚又裂口高開上定落

九成一開就跌
已經習慣咗佢嘅走法

跌完又升番

都係 但係唔明點解哩隻股會咁樣比人狙擊

唔賣唔賣

今晚點睇 盤前又760

其實升緊乜9

高盛唱好 叫買入

好似Tsla訂單一直係做唔切

Tsla一隻carry晒成個美股倉
叻仔

大行唱淡=入貨
大行唱好=走貨 第一日買股?

TSLA又升到癲撚左線
0005廢老應反省自己點解咁廢

係呀 你點知的

1股？

下2星期公佈業績，大家估下tesla蝕幾多

財報已出越升越有

劍指1000

劍你老母用埋啲死匪語！

好似開始有盈利，仲唔上1000蚊

Cathie Woods話會上$1500

係，每股賺$1美金。盈利強勁

巴打邊到聽佢講

Search youtube 講左成年
日日d人笑佢 佢200蚊叫人買tesla 下面留言話佢天真
要知道佢250蚊買bit coin 20000蚊放，10蚊買Amazon.....

source? i am tesla long

PUBLISHED THU, FEB 13 2020 11:03 AM EST
UPDATED THU, FEB 13 2020 4:01 PM EST

ARK Invest founder and CEO Cathie Wood said on Thursday that Tesla's planned $2 billion offering "makes sense" and supports her bull case that shares can reach $7,000 in the next 5 years.

On Thursday Tesla said in a regulatory filing that it will offer 2.65 million shares, with expected gross proceeds of $2.3 billion before discounts and expenses.

"Our confidence level that this stock is heading for $7,000 over the next five years is very high," Wood said Feb. 5 on CNBC's "Fast Money."

迫住上車

自己youtube search
Cathie woods 啦
屌佢10個youtube 7個都講Tesla

我指過往amazon, bitcoin track record, 就係次次都見只係見佢講tsla lol

Cathie Wood 幾年前已經同班Tesla 沽空機構唱對台，上年尾最牛四年內見3500！

1995年買Amazon
佢d record 都係佢親口講
如果你要我問佢拎證據難d wo

不過上1500就一定得
3500，7000真係難以想像

不過你見佢今年2月入INO 3蚊
跟著呢個星期13蚊放已經好痴線
利申 長期subscribe 佢ARK

icic, 我知佢長期bull tesla/tech com,我自己有買都聽佢bull 到有d 誇張左，但就真係唔知佢咁早有買amazon bitcoin

btw, 其實我到而家都唔明bitcoin 有咩獨特value?我認同技術上有value,但唔一定係bitcoin

我都得佢都係炒概念
佢買DNA 收復股 同 3d printer 買幾多間 大包圍
博一間半間升幾個double 去cover 幾間跌3成

*我覺得

再入再入

躝啦on9仔 讀好d中文先啦

點先買到美股

去美國買

On9 仔

佢又無錯既你又唔好咁惡

400蚊均價860放晒

香港買唔到？

點解美股好似隻隻升 咁你地仲有無玩港女

港女只買牛熊，正股驚閪大大注買晒 google ,Tesla,蘋果，其他細注炒下消息強勢熱炒股

買到

無隻隻升

唔好學死撚緊一睇就知一堆新手

好易升？ 我想問點先買到 要去開戶口？
我個個恆生正係買到港女

美股唔係好易升，係有升有跌，不過升跌得嚟都好似有理有據。唔似港女由阿爺話事。仲有美股一股股買老散又可以沽空。

好玩d?
係咪要轉哂美金先入得手

投資不是玩呀！用富途牛牛（支國出品）。上網了解下先啦

好鬼玩咩，過萬億美金市值既aapl都可以1個半月唔夠冇左35％

Tsla 夠可以一個火月內$360升到$880

之前放咗好揼春

你剩係拎tsla出黎真係死緊入場

咁呢個post 唔係講tsla? 咁CCL囉 $8-$16

依家跌返d
冇咁傷心

Price in左，所以跌

等700入

但之前968跌到350

技術上睇 仲可以跌唔少

何出此言

KD 背馳 + 長陰 ，同恆指29000一樣。

希望跌到600

跌鬼到, n 個利好消息加牛3

6字尾都好呀

400 蚊keep 左咁耐唔買

你400入？

350,400 都有入
預左閒錢長擺